{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_093500",
        "source": "온라인문서",
        "writer": null,
        "ISBN_ISNN": null,
        "version": null,
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2023-10-11",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "울릉 사동 흑비둘기 서식지"
    },
    "text": "1971年12月15日、カラスバトは、天然記念物に指定された。この指定は面積が7,851平方メートルの生息地に該当するものである。カラスバトはホオノキで繁殖し、繁殖期にはタブノキの実を主に食べる。しかし、繁殖期の過ぎた9~10月にはナナカマドの実を好む。この鐘は1971年に36羽で始まって80年には47頭に増加した。沙洞(サドン)の生息地は条件がとても良い、ホオノキ5週間、海松10余り、主に茂っている。ただし、ドソジョンインカラスバトは、椿と朴の木がある島で主に棲息し、一度に卵を一つを呼ぶために密度が増加し難い。最近、道路の改善や椿の木の伐採によってカラスバトの生息地が減少している。この鐘はジョンジャチェでも天然記念物に指定されている。",
    "QA": [
        {
            "question": "カラスバトはいつ天然記念物に指定されましたか？",
            "answer": "1971年12月15日に天然記念物に指定されました。"
        },
        {
            "question": "カラスバトの生息地の面積はいくつですか？",
            "answer": "生息地の面積は7,851平方メートルです。"
        },
        {
            "question": "カラスバトは何で繁殖しますか？",
            "answer": "カラスバトはホオノキで繁殖します。"
        },
        {
            "question": "カラスバトは繁殖期に何を主に食べますか？",
            "answer": "繁殖期にはタブノキの実を主に食べます。"
        },
        {
            "question": "カラスバトは繁殖期の過ぎた9~10月に何を好みますか？",
            "answer": "繁殖期の過ぎた9~10月にはナナカマドの実を好みます。"
        },
        {
            "question": "1971年のカラスバトの群れはいくつから始まりましたか？",
            "answer": "1971年に36羽で始まりました。"
        },
        {
            "question": "1971年から80年にかけてカラスバトの群れはどれだけ増加しましたか？",
            "answer": "80年には47頭に増加しました。"
        },
        {
            "question": "カラスバトの生息地条件がとても良い場所はどこですか？",
            "answer": "沙洞(サドン)の生息地は条件がとても良いです。"
        },
        {
            "question": "カラスバトが主に棲息する木は何ですか？",
            "answer": "カラスバトは主にホオノキで棲息します。"
        },
        {
            "question": "最近、カラスバトの生息地が減少している理由は何ですか？",
            "answer": "最近、道路の改善や椿の木の伐採によってカラスバトの生息地が減少しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 236,
        "QA": 338
    }
}